周保松：不會撤回、絕不道歉、死不下台、初心不改、暴動不變、暴徒抵拉、警察全對，多謝建制、感激中央。

幫林鄭場記招總結得好好